美國納粹高層: 要求Trump踢走Pence

David Duke係美國KKK黨既高層, 亦係美國納粹老將兼美國白人以上主義者.

David Duke曾指「香港示威」暴力, 又叫友人Tucker Carlson停止抨擊中國.

而家, David Duke公開要求Donald Trump踢走副總統Mike Pence, 並搵Tucker Carlson頂上.

納粹親中國

垃圾納粹

親共納粹黨
元首都無眼睇，咁撚垃圾

納粹竟然覺得香港人暴力

我係咪搞錯左納粹既意思

呢條柒碌未死咩

又左膠？

納粹份子緊係親中國，大家都係納粹，臭味相投

納粹係極右wor

垃碎

連登仔理想中既「真美國人」

元首反共反到打蘇聯 而家啲納粹知唔知真正嘅納粹係點

所以我地由一開始就支持彭斯，彭斯先係代表美國以基督教為核心既價值

無嘢搵嘢黎講姐

白人至上嘅3K黨走去奶黃種人屎忽

元首在生嘅話第一個槍斃就係呢啲親共嘅所謂納粹
黐撚線，人哋納粹最大敵人就係蘇共

kkk都收咗皮好耐 其實佢地之前啲行為同納粹冇分別 黑人同非白人同支持黑人嘅人都殺

呢班假納粹覺得我哋係猶太人操控嘅偽旗恐怖分子
你老母臭閪東亞人都算係名義雅利安人啦

都唔知佢仲有冇因為夏洛特維爾嗰單嘢而賠到破產

完全冇《我的奮鬥》所概括嘅國家社會主義

純粹係行極端孤立主義嘅white trash嚟咋

連登要求彭斯踢走Trump

佢哋根本都唔知道依家嘅支那共匪都係猶太人嘅產物
仲好意思話我哋嘅抗爭運動係由猶太人操控

Dklm
咁撚中意共產黨唔移民過去養老?
仆佢個街

你細心留意西方嘅新納粹主義 ，其實佢哋痴線到盲目崇拜亞洲人嗰種所謂血統純正種族主義 ， 例如著名嘅白人至上主義者richard spencer認為日本係建設白人民族國家嘅榜樣

所以都唔會難明白點解白人極右係勁撚崇拜黃種人 yellow fever

但佢地又睇唔起Asians.....真係精神分裂

元首最大嘅錯誤就係將個東方戰線開得太闊， 導致後勤部隊冇辦法跟上前方進攻速度同承受嚴寒氣候

我最希望美國有長刀之夜可以踢走嗰啲奶共白人

David Duke曾指「香港示威」暴力, 又叫友人Tucker Carlson停止抨擊中國

Where? When? Source?

最搞笑嘅係佢哋祖先一代可能有猶太血統， 又或者dna結果驗出嚟有14%南非洲黑人血統

Today Dr. Duke and Dr. Slattery called on Tucker Carlson to cease his scapegoating of China for America’s problems. He has always held up China as a bogeyman for his populist rhetoric because if he talks about Jewish power then he will lose his platform on Fox News. But now he is accusing China of killing Americans with the coronavirus and is calling for at a minimum a cold war against China. He agreed with Senator Josh Hawley when Hawley said that China should have to pay reparations to America for our economic losses.

Nobody knows where this virus came from, but we do know that our Deep State Department and intelligence services spent all of 2019 fomenting violent protests in Hongkong in order to destabilize China. Tucker has been a great voice for us over the past few years, and the last thing we need is for him to revert to join the bandwagon for a mother of all Neocon wars against China.

喺支那做white monkey真係好撚賺得㗎屌

呢樣就睇下邊派 white nationalist 最睇唔起黃種人

kkk咁撚垃圾架
摺埋啦柒頭

佢個pence effect真係好撚屈
真男人

垃粹死清光

其實佢連白人都殺
垃圾組織黎

佢當自己係邊個
夠膽叫美國總統做野

呢個係右膠

赤納粹你估講笑呀

收皮啦

今時今日，左膠實質殺傷力大過右好多

垃粹

崇拜日本我覺得Ok，崇拜支那就係on9

《拉票站》全部連登仔入黎放黎自己心水初選名單！

睇到中共動員所有力量搏番身

呢幾日睇吓元首本嘢先

元首知道自己fans係親共
肯定激到彈返起身

元首: 喂喂喂 行開啲啦屌你老母

當年納粹同中國的關係的確唔錯
甚至有德國軍事顧問係老蔣身邊
不過當時中國唔係現時的中國

唔使分咁清，大家都係法西斯

呢D就真係白人至上啦

係，但係最好笑係KKK係民主黨搞岀嚟

民主共和個左右取向個陣係同而家相反嘛
其實都唔出奇，d政黨耐左就會流失新人，不過佢地得兩個黨所以只可以互相流

而家個中共咪又係假共產主義

我反而覺得係民主黨新嗰班變咗，當年Civil rights act投反對嗰廿一個民主黨有廿個仲喺民主黨入面。而投開民主黨嘅南部就九十年代先flip.

個人最崇拜嘅JFK都係民主黨人，美國政治光譜唔淨係左右膠咁簡單

推 願榮光歸香港

納粹但親共

講真 ，日本都未必真係值得可以完全借鑒 ，你諗下經濟泡沫 、社會流動停滯 、人口老化、少子化，以及偏向不婚不育主義， 都唔明點解班白鬼都仲要走孤立民族主義呢條掘頭路？

我直情有睇曬成本《我的奮鬥》

希特拉最錯嘅就係冇學斯大林咁樣徹底搞大清洗

完全係掛羊頭賣狗肉既納粹黨
一言一行無忽同納粹理念配合到

仲有antifa同Alt-right 等等呢啲新嘢
兩者雖然站喺政治對立面， 不過共通點就係以自己嗰套專制模式推翻佢哋眼中嘅美國制度

完全就係利用歷史矛盾同種族仇恨， 令美國走向文化大革命呢種死局

你信天主教嘅話 三k黨都會當你係黑人咁殺

睇黎呢個世界好多人都想靠中國搞起極權

左膠嘅閪行就係畀緊子彈右
建議po主集中𨳒返左膠先

當然左膠同共產黨一樣都係咁仆街
你睇下左膠嘅白痴社會正義謬論，簡直就係倒行逆施， 連最基本嘅是非黑白都可以扭曲 只要你有任何反對 ，左膠陣營就必然要將你人格謀殺 ，令你喺呢個新自由主義社會下唔可以抬起頭做人， 甚至終生孭住無謂標籤

你諗下敵人嘅敵人就係朋友，美國左膠見支那共匪同特朗普搞對抗，肯定幫小熊維尼含撚吞精

崇拜你係單一民族，唔等於崇拜你個民族

但中國好多民族組成
唔同大和民族心中有天皇
大家係活係共產黨恐懼中
完全唔係民族主義

垃圾碎

唔怪得之條東德肥婆咁奶共

who fxxking care his words?

當年軸心國差啲係 德意中

彭斯係傳統保守愛國主義

親共納粹

彭斯-真男人

納粹哩啲邪惡組織都奶共
就知支共都係獲納粹認證嘅邪惡組織

為咗權力 連反共嘅最基本原則都可以拋棄嘅納粹份子
竟然甘心到同低等民族組成邪惡軸心

David Duke 係咪日日有新鮮雞食

佢可以話係美國版嘅鄭松泰

自欺欺人覺得全世界圍繞自己自轉

點解佢做到議員

之前睇左套black kkk
係咁笑尻佢